牙露算唔算最接近完美嘅女仔（唔計肉球）

55

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

無人G持

明明牙露勁正

me save you

好想拖住佢手仔去投票

推牙露

我老婆

唔好亂講野

算

不了

好想啜你

你就不了